澳洲政府禁止中資企業建設5G網絡

澳府首度解釋禁中資企業建5G網絡
2018/10/30 18:38

澳洲政府早前禁止華為和中興通訊參與當地 5G 網絡建設，官方首次解釋，是要避免當地的基建受到威脅。

負責澳洲國防情報、網絡安全的信號局局長伯吉斯在一個晚宴上發言指，若有高風險的通訊設備遍及全澳洲的 5G 網絡，水電設施、醫療系統將不會受到足夠保護，屆時會很危險。政府在審慎考慮和諮詢專家意見後，決定禁止高危廠商參與 5G 網絡建設。

華為早前已發信反駁，強調是獨立公司，有關威脅安全的說法是無根據。

做得好

澳洲 美國禁 歐盟禁埋可以正式收皮，留返黎係非洲同一帶一路窮國鋪5G

支國見你非洲國附近有個港口有利可圖或者幫你鋪既

無既就食蕉

禁埋中國留學生

好基本啫... 國家安全呀嘛.

間間企業都要有黨員係董事局有決策權都叫獨立

嘈乜撚嘢丫
狡辯都冇人信㗎啦
自己搞臭自己個朵